試着說：「支那寶」不要說：「支付寶」

支付寶